冷處理

唔係左膠

我都明白大家好嬲，我都好嬲。
但因為一個蛋糕而嘈到咁勁，
係唔係唔記得左真正既敵人喺邊度？
係邊一班人令到太子站變成靈堂？
係邊一班人令到食蛋糕都要比人吊？

請大家集中返去主線

致當事人 & Team，
無論蛋糕係喺你唔知情之下出現又好，你主動提出都好，你同你team任何一個人都可以即時阻止，希望你地真係意識到問題喺邊度。

以下開放宣傳行動及日程表

聽日有咩要做呀？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我訓唔著呀

大家係唔係咁早訓晒呀？

做緊文宣呀

人呢

活動呢

........

係唔係五大訴求輸比一個蛋糕呀？

連登係唔係已經沒落喇

運動初期既資訊性去晒邊呀

點解打開熱門全部都講蛋糕嫁

聽日既活動呢

大家聽日去邊呀